[求救]更新左win10 1803之後D風扇全部都唔俾加

部機我額外加左2個風扇仔係入面 但係一更新完1803之後要拆左D風扇先開到機 有冇巴打知道點解
係咪以後都唔加得風扇仔

自推下 win10 真係好多BUG